［咪撚中計］唔係要延遲，要收回呀，屌你老母

政府盤算：
延遲—》瘋狂清算+升裝備—〉再夾硬推

屌你老母

知

16號最後通牒啦

推

唔要暫緩 係要徹徹底底咁撤回
不撤 不退！ 不散！